有BNO簽證 大家快D申請2021fall英國讀書!

乜都讀!

我諗住下年9月報，但係仲未知bno visa 有冇得報part time

讀書唔洗錢？
個個都去到英國讀就唔洗等佢個visa啦

讀完搵份好d既工，機會都大d

人地周街博士碩士

「人生在世難逃一死努力徙gas」logic

下年報既話應該係2022fall

讀書容易融入當地生活

香港都係啦

唔係得中小學先唔洗錢
大學收返你international student咩

過去讀master 收international 價
1個月唔洗冇哂錢

係
大學係當你international student

點解冇得報part time
乜鳩報得做得喎 係冇福利

錢從何來

冇bno簽證都有得去讀書

有錢你唔早兩年申請STUDENT VISA

我想話報下年9月讀

所以先諗住過去讀part time ，再返part time 工

如果無父母供養應該好難
除非你依家做緊野
儲落一筆錢

宜家有返工，都叫儲咗少少，下年9月前應該都儲夠學費加半年生活費

係，真係唔使錢，
不過要去北D，有 BNO visa 享本土讀書視本地生，去北D蘇格蘭讀，唔使學費

邊個話？

咁你過去生活咪一樣要錢

但係唔包生仔
宜家包生仔

見過同一個大學學位課程，英國讀係貴過香港